其實呢個年代,40歲已經同死人冇咩分別

咩都已經俾野綁死曬
想走遠又走唔到,冇曬魄力
有錢都只可以做下D飲飲食食既無聊野
理想夢想咩都冇
有既一係實現左
一係永遠唔會實現...